網上有人話要自殺

有冇人幫幫佢? TG 信息

唔好自殺阿

大圍區

唔好呀差唔多情況 我都未死 等我陪吓你啦

叫麥珏澄
護士
威爾斯

有冇大圍人可以幫手？

自殺呢d粗重野留返比警察啦 留返條命送佢地去浩園呀

咁多兄弟撐 你點解唔可以

識人話暫時無事, 有朋友開解緊

知唔知邊座 有fd可幫手搵

🙏🙏🙏From tg:有心找請聯絡 @shittypoopoo，佢朋友

推，有無人幫手搵

樓主朋友趕緊去第一城，有無人幫手

推

好似話搵到啦

post左3次

咁就好

隊友少一個
敵人就多左一個
自殺留返比班仆街

好好開解下佢
冇嘢係解決唔到

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型